[如夢初醒]畫面好靚 驚天大發現 林鄭特首同鄧sir可能都係手足

拉黎智英搜報館同拉周庭係最強國際線

今次畫面靚唔靚，係靚爆鏡

兩個變咗香港民主鬥士喺外國瘋狂宣傳

但係又俾佢哋保釋返出嚟周街走

極度懷疑我哋林鄭特首同鄧大sir係外國勢力嘅奸細